等緊5G限速98蚊plan

5G依家都未成熟

都唔明點解成班傻仔走去俾人呃

俾著我就會等cmhk出98蚊plan

我諗限速都快過4G

5G限速係3Mbps，快得過4.5G ?

4.5G load空氣

得cls係cls啫

傻仔先依加做白老鼠用5G

限速不如唔好用

cmhk不了

仲cmhk？ 4G 都未搞好